覺唔覺係女面前唔講粗口既男仔好撚厹？

平時句句都加撚撚閪閪
係女面前就成個孔子咁，扮純情 好撚作狀 都唔知博乜🤔😂😁

條女叫你食屎你係咪照食😁

關鳩你事咩

吹呀？傻閪😁

仆街，我平時完全唔撚講粗口⋯

邊夠你係度用D emoji作狀

唔講粗口＝食屎？

邊夠你句句都加咁作狀

條女叫呀 識唔識中文呀 大陸仔

啱呀 我男朋友同我講嘢都會講粗口

負皮係俾你啲emoji

🙄下

條女叫你做既野你都會經過思考架嘛，唔係個個好似樓主咁，連唔講粗口同食屎兩樣差咁遠既事都可以放埋一齊秤